正, 連登瘋狂死Server...

乜卵o野事呢?!

又用薯仔

ERROR502 BAD GATEWAY

same

app係咁出F5掣

以為MCHK平時冇乜上連登，最多淨係上吓軟件台

h = document.createElement("div")

覆錯post????

yeah

如果連登個公告屬實, 咁駛唔駛搵連登仔(尤其果班iOS富users)夾錢租條大水喉卸走o的DDOS攻擊呢?
------ 一位Android窮撚嘅心聲